d女人真係好撚煩！

小弟條女m到又發脾氣,痾唔出屎又發我脾氣

你話m到控制唔到我都算尻數,痾唔出屎關我撚事？我又唔係佢條腸

有冇巴打有計可以解決佢個便秘問題 好煩

唔通次次灌腸咩
想知道點樣令條仆街腸胃好d

肛門擴闊工程

有冇試過睇醫生食藥
再唔係搵d健康野食下囉

餵佢食瀉藥

簡單， 封左佢個口痾多兩次咪咪無屎出囉

唔通咁都仲有得鬧

有冇話有咩健康野或者藥 推薦
叫佢睇醫生一陣又屌我,平時做野已經攰,返去仲要硬食脾氣聞臭屎

絲打想問食瀉藥係認真定玩膠
同埋會唔會對身體唔好

自己便秘又要擺條女上檯,條女仲要自己FF出黎
唔會幫你囉

睇唔透? 怪你廢啊 竟然搞唔大人個肚

之前唔係吹奏左好耐用西梅汁？

小小冇野掛

難飲到癲

食西梅啦

自己試過睇醫生不過西藥又冇咩用
有keep住食健康野都有幫助既

不過最重要就梗係均衡飲食啦

自己飲開青汁，好似沖咖啡咁沖
飲完食清淡少少果晚通常都有屎出

天然瀉藥西梅汁 萬試萬靈

青汁係咪求其係藥房買都得,係既呢兩日行過買返去通佢屎渠

分手啦仆街

中出佢屎眼

你又有快感時又可以刺激佢肛門，一石二鳥。

火紅肉龍果 半日就見效

如果又飲青汁又食紅肉火龍果會唔會臭氣熏天

其實香港好多呢類野，不同自己試過幾隻都唔麻麻地

健康野都係買日本野穩陣

咁姐係今晚買唔到搞唔掂
巴打有冇話邊到買到日本果隻
同埋想問有冇邊隻你試過係work

我自己飲緊果隻好似係叫大麦若葉
係日本旅行買返黎一盒好多包
唔知香港有冇得賣

食隻蕉囉

到時你條女肚屙咪又發你脾氣

奇異果、西瓜
奇亞籽
唔好食咁多肉

奇異果唔好食咁多肉

藥房有通便藥賣
食完隔幾個鐘見效
但全部都係爛屎

岩岩同條八婆講左話聽日買生果同粉俾佢沖汁飲

應該出包膠

飲水啦屌

西梅汁啦
屙到你條女唔想屙

想問下要寫實d巴打係咪呢隻
係萬寧見到幾廿蚊買返去再加兩個火龍果爆佢菊

咁平？

我都見平左勁多,係萬寧買應該冇伏
我買一份火龍果都50蚊

係呢隻喇,我都唔知香港邊到有得買
呢個價錢仲平過我係日本買,買返去俾女朋友試下囉,不過最好梗係改變埋飲食習慣啦

如果不嬲都有屎痾，定時一日兩次嗰隻，飲呢個青汁會點?

其實除左通便秘之外,應該可以幫下手清下宿便既
我試過幾隻呢類野,呢隻算係有效又易入口

要寫實d巴打
係咪就咁沖水搞撚掂架喇?我今晚就要沖俾條八婆再質佢食生果

我食開果隻唔係呢隻,不過通常飲完呢D就會多左屁放同埋耐唔耐想開大
重點係臭好撚多

肛交佢囉

咁樣條J有排洗呀大佬

屌佢屎忽
屌得多就會鬆,咁樣屙就易d

岩岩食完飯就質佢飲杯綠色野（特燈落少d水）再一齊食紅肉火龍果（好難食 ）

而家等結果

唔會難食喎，紅肉仲甜d

果陣味唔岩我,BTW
結果公佈,成屋臭氣衝天